女人過三十五就高齡產婦，男人根本都差唔多

男人成日話梗係玩到四五十歲先搵個後生女結婚啦
岩架 如果唔生仔的話
如果係鐘意玩既話 就玩一世
唔好去到五十歲又話想成家立室想生仔

女人過三十五就高齡產婦
根本男人過四十都叫高齡產夫
個仔二十歲 你就已經七老八十
有冇諗過個仔既感受？
你話你有錢到富豪級
咁你用錢塞畀下一代
唔洗咁多父愛
咁冇野好講

如果係普遍家庭
男人成日想玩到年紀大先生仔
根本靜係諗自己
生仔唔係計生到個一刻就得
小朋友唔係公仔
係要包括陪佢玩同成長

窮人生仔正仆街
中坑老野生仔一樣仆街！

又窮又老又係大陸娶個阿娟落黎香港生仔個d就罪加一等

你知唔知高齡產婦依個term點解要出現？

就算中產五十幾歲娶個二十幾既港女生仔都係自私！

我依家唔係靜係講生理上

點解會覺得40歲男人生仔一定唔會陪個仔玩同成長

廿零歲出嚟做野冇經濟基礎就學人生仔
你話你本身係富豪又唔同
廿零歲人全身得一個幾豪學人生仔根本係自私

結論咪又係窮撚唔好生
老生常談 算鳩計把啦

四十頭都仲話小問題
四十中至尾就炆水
陪到個仔十歲 自己都五十幾
個仔廿歲 個老豆休已退
年紀相差太遠 有冇諗過個仔感受

我咪講左窮人生仔正仆街囉
正常男人三十歲 經濟又唔會太差
年紀又唔會太大

男人五十幾先娶後生女先
一來 同個仔年紀相差太遠
二來 個老婆好快做寡婦

個六十幾 年紀大機器壞
自己老婆仔女好後生就要照顧番自己轉頭
有個重擔畀屋企人

我認同!

好認同
個人覺得32-36依段時間最適合做爸爸
已經有定經濟基礎，仔20歲，自己都係52-56歲
仲有幾年先退休

中坑老野生仔正仆街又係你講
三十幾唔係中佬咩
而家又男人三十有經驗基礎
咁究竟中坑生生仆唔仆街呀
媽 好亂呀

咁多偉論咪又係講錢
幾歲都好
有錢攪得掂自己可以養妻活兒
冇錢自己都養唔掂餓死老婆瘟臭屋

完全冇理解我講既野

如果你覺得三十歲生同五十歲生係冇分別
咁冇野好講
五十歲打後 就算中產 都唔好生啦

生仔係長遠既事
但係一刻既事
d中坑老野為左滿足自己有仔女既慾望
就臨老先生仔
靜係為一己私慾

早d死早d分身家

不如叫d女唔好咁貪錢嫁個中坑
講到做寡婦係被迫咁

咁我主要係講緊生仔問題
貪錢揀中坑就另一個主題
女人過四十都難d生仔
所以我先帶出男人太老唔好生既問題

咁你認為要陪個仔陪到幾歲先死？
高齡但keep住做運動 身體健康又點計？

老豆四十歲生，關係有啲疏離

廿歲仔 仔大仔世界啦
老豆理個仔 仔都嫌煩啦

如果有能力生兩個 有兄弟姊妹陪
男人幾歲生都唔係問題啦